假如人唔會被感情困擾，每日起碼多三個鐘空閑時間

撚台主有咩困擾

溝仔

有咩感情問題要每日3個鐘

當你鐘意一個人
每日都要用大量時間諗起佢

剩係諗? 無行動? 點解唔出擊?

有冇睇慕容新片

開埋post

要諗點出擊

係真 真心好麻煩
一日唔記得理條女
嬲到上天
但忙就忙 唔知可以點

即係大家完全唔認識的?!

同佢講下...叫佢體諒你

男人忙嗰陣最需要嘅係女人喺背後嘅鼓勵
條女應該未夠成熟

識，但係都唔知點發展
每日WhatsApp 淨係講埋啲無謂嘢
On居居咁